作為警察既你 依加香港領土比人割左噠地

作為警察既你 依加香港領土比人割左噠地

點解你地仲可以乜事都無 幫政府繼續執行咁錯既指令呀？

有腦識自己思考就唔會做警察啦

點解仲可以乜事都無？